賣樓分產後子女少探望 退休漁民香港仔墮海亡

香港仔一名老翁墮海獲救，送院搶救後不治。據悉，死者為退休漁民，警方已聯絡其妻子調查事件起因。

現場是香港仔魚市場道對開海面，早上8時許，男事主被發現在海中載浮載沉。

水警及消防接報趕至，將男事主救起，他已陷入半昏迷，由救護車送往瑪麗醫院搶救，惜最終證實死亡。

警方經調查後，證實死者為退休漁民，其妻事後到醫院了解。據死者妻子表示，昨晚10時許曾見過丈夫最後一面，之後入睡。至凌晨2時許，她起牀如廁時不見丈夫蹤影，直至今早接獲警方通知，才獲悉丈夫墮海。警方正調查其墮海原因。

消息指，死者擁有兩層樓物業，一個物業自住，另一個物業則於兩個月前以600萬元賣出，所得款項全數分給3名子女。惟分錢後，子女近月沒有前來探望，事主鬱鬱不歡，再加上有高血壓及糖尿病等長期病患，疑因此自尋短見。